<resources>
    <string name="app_name">MobApp</string>
    <string name="fairytale_title">De wolf en de 3 biggetjes</string>
    <string name="fairytale_page_0">Moeder varken zei tegen haar kleine biggetjes Knir, Knar en Knor dat ze een eigen huisje moeten bouwen. Het eerste biggetje Knir wilt snel klaar zijn en bouwt zijn huisje met wat stro. Zo kan hij snel gaan spelen.</string>
    <string name="fairytale_page_1">Het tweede biggetje, Knar, maakt zijn huisje van hout. Knar vond het wel prima en gaat ook liever spelen met zijn broertje.</string>
    <string name="fairytale_page_2">Het derde biggetje, Knor, is het slimste en maakt zijn huisje stevig van steen. Aan het eind van de dag is Knor klaar met zijn huisje bouwen. Net op tijd voor de grote boze wolf! Snel vluchten alle drie de biggetjes hun eigen huisje in. Als de wolf bij de huisjes staat gaat hij als eerste naar het eerste huisje.</string>
    <string name="fairytale_page_3">Het huisje viel omver! Gelukkig kon het biggetje nog net ontsnappen en rende hij het huisje van zijn broer Knar binnen. De wolf probeert ook dit huisje omver te blazen.</string>
    <string name="fairytale_page_4">Met een harde wind blaast de wolf ook dit huisje helemaal om! Geschrokken rennen Knir en Knar naar hun broer Knor om te schuilen voor de boze wolf. Met alle kracht die de wolf heeft probeert hij ook dit huisje omver te blazen.</string>
    <string name="fairytale_page_5">Hoe hard hij ook hoest en proest, het huisje blijft stevig staan. De wolf was boos.</string>
    <string name="fairytale_page_6">Knir en Knar waren enorm geschrokken na vandaag en hadden besloten om samen met hun slimme broer een stevig nieuw huisje te maken. Dit duurt dan wel langer, maar hierdoor hadden ze nooit meer last van de wolf en ze leefden nog lang en gelukkig.</string>
    <string name="volgende_stap">Volgende stap</string>
    <string name="start_fairy_popup">Weet je zeker dat je dit sprookje wilt starten?</string>
    <string name="quit_fairy_popup">Weet je zeker dat je wilt stoppen met het sprookje?</string>
    <string name="blaas">Blaas in de meter</string>
    <string name="step">Stap %1$d / %2$d</string>
    <string name="in_use">Iemand anders gebruikt dit sprookje</string>
    <string name="percentage">%1$d %%</string>
    <string name="press_button">Druk op de knop om te beginnen</string>

    <string name="wolf_name">De wolf en de drie biggetjes</string>
    <string name="wolf_location">Op punt 3 op de kaart</string>
    <string name="wolf_time">3 minuten</string>
    <string name="wolf_desc">Ervaar het sprookje van de drie biggetjes als de wolf</string>

    <string name="placeholder_time">3 minuten</string>
    <string name="placeholder_location">Op een leuke plek</string>

    <string name="hans_name">Hans en Grietje</string>
    <string name="hans_desc">Ervaar het sprookje van Hans en Grietje</string>


    <string name="cinderella_name">Assepoester</string>
    <string name="cinderella_desc">Ervaar het verhaal van Assepoester</string>

</resources>